以前覺得啲賭仔好戇鳩，點會輸極都走去送錢俾人

輸左就想追返，點知繼續輸
成日諗追返到某個位就以後都唔賭，但去返個位之後又貪心左想繼續贏多啲，點知又一野輸返晒

唉，真係唔好賭錢，玩衍生同賭錢差唔多，少少地玩下好啦

Total輸幾多

每日望住啲錢跳上跳落慢慢就唔覺得呢啲係錢，當跳到某一個位而驚覺既時候已經太遲

其實又唔多，但對我黎講就好多，差啲夠買兩手qq

清

連登仔邊個睇完呢番說話唔喊是為不忠不義

唔爛賭可能係因為你未試過賭
有啲野唔好試第一次

今日執幾多啊

del 馬會app 喇
雖然未到欠債 但我都輸唔少
依家專心儲錢買樓算

六千幾渣

玩衍生玩到賭錢咁怪得邊個先

巴打頂住

我輸2000都好心疼

正股輸好多，不過未放唔當自己輸

輸過70萬既人經過 賭控制唔到真係會泥足深陷

三大燈神雲集一個post

Me 都輸過30萬 今日仲玩緊動物

清
你收嗲啦

幾時得閒，大家ifc聚聚

由輸三百開始輸到變一萬

媽咪麵媽哥
馬化雲雲哥
每天被打哥

輸10萬都大有人在
今日又唔知跌乜9,又輸1皮

打29900-30450重牛區

多謝化雲大師指點迷津，今次跌浪賺咗唔少